琴晚掟磚掟石落狗屋已經冇人提，係咪藍絲已經麻木？

琴日仲有班on9話失去民意

話唔定班藍絲己經比人拉曬入狗屋或者比D狗打到講唔到野呢

幾時有麻包袋
好快都會習慣架啦 又唔係搞班藍絲
只要唔影響平民其實唔洗理民意唔洗道歉

好似克警射tg咁 開槍已成麻木
玩火遲早會麻木

認真 已經麻木

直播睇住銅鑼灣個火 屋企人重要讚話終於大左啦個火

藍絲特性係逆來順受，見得多就慣，玩多排佢哋會麻木咗，當然唔會接受你，但唔會成日掛係口邊

呀婆燒街衣都大火過你

佢地班撚屌剩係會諗自己
信唔信我地過兩日唔玩佔路
鏟平個禮賓府 佢地都唔會反感
反而有種「解放」既感覺

藍絲都進化

WFC
係都屌丟國旗落海先
損害左13億人弱小心靈喎